其實如果無共產黨管住班野蠻人，世界一早滅亡。

有無人覺得，
其實如果無共產黨管住班野蠻人，
世界一早滅亡。

而加又起牆擋住佢地唔好污染世界，
應該多謝老共

借個位

唔諗吓係邊個教育班粉腸出黎

冇共產黨，呢班人都未必係野蠻人，世界可能會多好多真。人才

但係好似因為文革，先量產生蕃喎

共產黨殲滅左班唔係生蓄既人，所以剩返堆生蓄